[
    {
        "randomId": 95
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera Rukara hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Amata n'umutsima",
            "option_2": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_3": "Ubwato mu ruzi",
            "option_4": "Umwungu mu mbibe",
            "correct_answer": "Ubwato mu ruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyambuka uruzi kitagira amaguru",
            "option_1": "Igishyimbo cy'umutura",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ifuni mu mushike",
            "correct_answer": "Ijwi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabyaye abana ariko ntiwamenya imfura muri bo",
            "option_1": "Amafundi",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Amabyi y'umushumba",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Amafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Umwironge",
            "option_2": "Amaguru k'urushishi",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Igi ry'inkoko",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Irobe n'umutsima",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mbyutse kare mbona umuzimu mbaye intorezo",
            "option_1": "Imbwa ifite igufa",
            "option_2": "Umunyinya",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Imbwa ifite igufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze aho ndora amenyo ya Ruganzu",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karashonda inzira",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Umuganda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Urugo",
            "option_4": "Ikigorigori",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Akaganza k'uruhinja",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    }
]